今日零晨係咩事 周圍都有人放煙花

唔講我以為返左支那